全世界即刻down 文宣上twitter

香港人，反抗！

廢話唔講，未用Twitter/Reddit 嘅你唔該即做

外語文宣channel

Twitter 共識channel

P牌推唔郁

push

新ac用 #followbackhongkong 等手足follow你地

推